午餐：28082017

食物有茜！大家都輸

where

贊哥哥 川味閣外賣

正茜

川味閣抵屌

其實唔係好好食 但唔知點解上癮

鍾意食撈米線

雞翼

我要湯 加酸 贊哥哥

係呀 吉妹